{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015463",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천(잠실새내) FORESTAR 2호점 (포레스타2)"
    },
    "text": "フォレスタ2号店はチェックインを行っており、2号店の予約者は2号店のフロントデスクでチェックインする必要があります。 宿は全部で53室の客室があり、近くの電車駅としては総合運動場駅、サムジョン駅、チャムシルセネ駅があります。 案内支援言語としては韓国語が提供され、新型コロナウイルス感染症の防疫規則によりマスク未着用の場合、入室が制限されます。 また、個人パーティーは客室内で禁止され、ホテルの内部および客室は禁煙です。 客室の利用人数は2名基準で、最大3名まで可能で、ロイヤルスイート客室の場合は4名まで可能で、追加料金が発生します。 早期チェックインまたはレイトチェックアウト時に1時間あたりの追加料金が発生し、各部屋のタイプ別入室時間を確認してください。 未成年者は保護者の同行なしでは入室できず、3人以上の男女同室での宿泊は制限されます。 客室は任意で割り当てられ、選択は不可能であり、退室前に忘れ物の確認をお勧めします。紛失した場合は責任を負いません。 ペットと一緒に入室する場合、強制退室される場合がありますし、駐車場は狭いため、一部の車両は駐車できません。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、駐車場の利用時間はチェックインと同時に可能です。 当日予約はいかなる場合でもキャンセルできません。 追加レンタル可能品目としてはノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあり、客室ではYOUTUBEとNETFLIXの視聴が可能です。 ロイヤルスイート1303号では屋外足湯と水道水は使用できず、ロイヤルスイート1304号では夜間野外テラス照明は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレスタ2号店のチェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "フォレスタ2号店の予約者は2号店のフロントデスクでチェックインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては総合運動場駅、サムジョン駅、チャムシルセネ駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マスク未着用の場合、どうなりますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫規則によりマスク未着用の場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "個人パーティーは客室内で可能ですか？",
            "answer": "個人パーティーは客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "客室の利用人数は2名基準で、最大3名まで可能です。ロイヤルスイート客室の場合は4名まで可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインまたはレイトチェックアウト時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "早期チェックインまたはレイトチェックアウト時に1時間あたりの追加料金が発生します。各部屋のタイプ別入室時間を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。3人以上の男女同室での宿泊も制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室の選択は可能ですか？",
            "answer": "客室は任意で割り当てられ、選択は不可能です。退室前に忘れ物の確認をお勧めします。紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、強制退室される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、一部の車両は駐車できません。駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、駐車場の利用時間はチェックインと同時に可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はいかなる場合でもキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "追加のレンタル可能品目はありますか？",
            "answer": "追加レンタル可能品目としてはノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるテレビ番組はありますか？",
            "answer": "客室ではYOUTUBEとNETFLIXの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイート1303号の特徴は何ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイート1303号では屋外足湯と水道水は使用できず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイート1304号の特徴は何ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイート1304号では夜間野外テラス照明は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 704
    }
}